研究應對「甲甴」非人化

1. 直屌
依家都做緊嘅方法
好處：唔比佢「正當化」 令市民警剔
壞處：對家冷處理「不理想」「唔建議」blablabla 因為無制衡 耍走曬

2. 膠化
對家其實諷刺標籤 除咗「非人化」洗狗腦
挑釁仲令我地憤怒 從而想我地「衝動」
其實「甲甴」 香港語境唔係絕對貶義 當然係害蟲
（應該對家讀一兩本Nazi書 有樣學樣-->之前警犬自比猶太人）
應對可以化做「小強」 代表有生命力 打不死
建議現場唱埋一份

好似外國有球員直接面對「種族歧視」咁

好處：直接面對 唔使令佢地覺得我地好介意（好似佢地對「黑警」「警犬」「黑社會」好在意咁） 從而更加金剛不壞
壞處：減弱對家「邪惡度」（可以同直屌交替使用）

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

上面條link錯 自膠

香港人有打不死小強精神
光復香港，小強革命

講左幾多次
我地唔洗反擊
直接拍低影低
越大粒講越好

如果我地自己膠化咗, 就唔以去全世界屌7佢地 #chinazi
最好自己冷靜唔好被佢挑釁到, 然後拍片幫佢地share去全世界

其實我都係直接叫班藍絲五毛做曱甴，其實只要將佢地講成同我地一樣,已經將個問題減少。問題反而係黑警似終唔夠勁，未夠非人化